
                      Que el que piensa ver una película de acción pase camino.
Es una película poética sobre el sentido de la vida y la fuerza de la mente, y esta muy bien hecha.
        
            